大家有冇d英文/日文版嘅文宣資料？最好Poster!

本人想收集一下做少少整理

太多資料了

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

大家有冇d英文/日文版嘅文宣資料？poster之類？

警察打人相 之類！

Thx

Push

Bump